其實大j咁搏做咩?...完全係損人不利己.......

之前對呢條光頭佬一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣達哥有咩事真係唯你事問.....
明明已經冇咩好爭,又有70萬訂閱
之前達哥對你咁好, 你比連登仔反嗰陣佢都冇插你.....飲水完全唔思源

而家只希望達哥加油......佢要代言天堂m 的!!

死光頭佬

睇屎大好過

想逼死達哥咪出聲囉

????

p

唔好推，上一頁

推

負皮 上一頁

agger

曲